有冇骨灰級電話玩家係到？

有隻叫武將爭霸既三國格門game
好有印像典韋個招叫 五五羅啊！